有無人收到sofi 開孖展户口嘅email

本身心郁郁都想開
但一諗到個Apps咁廢就真係不了

雖然唔算太耐，但都講緊三日前⋯

我好想開 但冇收到

我尋日先收到

我9月18開始已經收咗呢個email幾次
煩住晒